{
   "questions": [
      {
         "id": "1",
         "quastionTitle": "Вопрос №1",
         "question": "Сколько у животных ног?",
         "someAnswer": [
            "Две",
            "Четыре",
            "Нисколько",
            "Короче, столько, сколько надо :)"
         ],
         "answer": "Нисколько"
      },
      {
         "id": "2",
         "quastionTitle": "Вопрос №2",
         "question": "От кого ушел колобок?",
         "someAnswer": [
            "От лисы",
            "От бабушки",
            "От дедушки",
            "От здравого рассудка"
         ],
         "answer": "От бабушки"
      },
      {
         "id": "3",
         "quastionTitle": "Вопрос №3",
         "question": "Что, как говорят, делают с интересными книгами?",
         "someAnswer": [
            "Вылизывают",
            "Прожёвывают",
            "Выпивают",
            "Проглатывают"
         ],
         "answer": "Проглатывают"
      },
      {
         "id": "4",
         "quastionTitle": "Вопрос №4",
         "question": "Как называется популярная игра на бумаге?",
         "someAnswer": [
            "Озёрная стычка",
            "Речная драчка",
            "Морской бой",
            "Океанское побоище"
         ],
         "answer": "Морской бой"
      },
      {
         "id": "5",
         "quastionTitle": "Вопрос №5",
         "question": "Какое имя не принимал ни один папа римский?",
         "someAnswer": [
            "Валентин",
            "Евгений",
            "Георгиев",
            "Виктор"
         ],
         "answer": "Георгиев"
      },
      {
         "id": "6",
         "quastionTitle": "Вопрос №6",
         "question": "Как называют звезду, которая указала волхвам место рождения Христа?",
         "someAnswer": [
            "Касиопея",
            "Голгофская",
            "Альхена",
            "Вифлеемская"
         ],
         "answer": "Вифлеемская"
      },
      {
         "id": "7",
         "quastionTitle": "Вопрос №7",
         "question": "Кто носил имя Океан в древнегреческой мифологии?",
         "someAnswer": [
            "Гигант",
            "Герой",
            "Титан",
            "Циклоп"
         ],
         "answer": "Титан"
      },
      {
         "id": "8",
         "quastionTitle": "Вопрос №8",
         "question": "Какую площадь имеет клетка стандартной школьной тетради?",
         "someAnswer": [
            "0,25 кв.см",
            "0,5 кв.см",
            "1 кв.см",
            "1,25 кв.см"
         ],
         "answer": "0,25 кв.см"
      },
      {
         "id": "9",
         "quastionTitle": "Вопрос №9",
         "question": "Что происходит на соревнованиях по стрельбе, если соперники набрали одинаковое количество очков?",
         "someAnswer": [
            "Перевербовка",
            "Перепалка",
            "Перебранка",
            "Перестрелка"
         ],
         "answer": "Перестрелка"
      },
      {
         "id": "10",
         "quastionTitle": "Вопрос №10",
         "question": "Что вращается вокруг Земли?",
         "someAnswer": [
            "Луна",
            "Солнце",
            "Марс",
            "Венера"
         ],
         "answer": "Луна"
      },
      {
         "id": "11",
         "quastionTitle": "Вопрос №11",
         "question": "Какое растение иначе называют иван-чай?",
         "someAnswer": [
            "Василёк",
            "Цикорий",
            "Кипрей",
            "Зверобой"
         ],
         "answer": "Кипрей"
      },
      {
         "id": "12",
         "quastionTitle": "Вопрос №12",
         "question": "Как называется ближайшая к Земле звезда?",
         "someAnswer": [
            "Проксима Центавра",
            "Солнце",
            "Сириус",
            "Полярная"
         ],
         "answer": "Солнце"
      },
      {
         "id": "13",
         "quastionTitle": "Вопрос №13",
         "question": "Одним из направлений какой религиозной философии является учение Дзэн?",
         "someAnswer": [
            "Даосизм",
            "Индуизм",
            "Иудаизм",
            "Буддизм"
         ],
         "answer": "Буддизм"
      },
      {
         "id": "14",
         "quastionTitle": "Вопрос №14",
         "question": "Какой головной убор ассоциируется с Наполеоном Бонапартом?",
         "someAnswer": [
            "Сомбреро",
            "Гренадёрка",
            "Федора",
            "Двууголка"
         ],
         "answer": "Двууголка"
      },
      {
         "id": "15",
         "quastionTitle": "Вопрос №15",
         "question": "Сколько раз в сутки подзаводят куранты Спасской башни Кремля?",
         "someAnswer": [
            "Четыре",
            "Три",
            "Два",
            "Один"
         ],
         "answer": "Два"
      }
   ]
}